有冇絲打身體都好敏感?

比人掂下都有感覺
好易turn on
好容易比錯Msg人

嗚

係唔係成日高潮

想改善下呢個咁大既反應

我女朋友背隻一錫就黎料

唔係講扑野但好容易比身邊既人知道我好敏感 (本身怕吱) 跟住就喺公眾場合狂撩我

我係耳仔同頸

即係一掂就濕左

其實應該搞多d依d位就會冇咁大反應
我細個好怕比人吱條腰 但係比人吱得多依家雖然都會痕 但唔會好似細個咁大反應
但女仔有依d敏感位係挑逗果陣好正

一掂就扯旗?

認同 但唔通係咁叫人搞自己咩哈哈

我可以免費幫你練習
直到唔敏感

之前都試過
但好易瀨野撻著左變左啪啪啪

好想屌

互相練習 絲打

好!!!

粒lin

狗女

tg me

凸登撩佢，撩到佢愈黎愈濕，等佢求我俾更多佢

識玩既係一定咁玩

對奶特別敏感?